有冇人有睇The Big-O?

機設好正

播放期間 1999年10月13日－2000年1月19日
2002年10月 - 2003年4月

太耐之前,好少人講

ending 太過那個

一半放棄佐
Z1出個時睇過

因為機戰而識呢套嘢

超強女僕同黑色狂人